如果天黑之前來得及

我要忘了你的眼睛

善心打破零回覆